[
    {
        "randomId": 377
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    }
]